Documento gerado sob autenticação Nº OTM.332.273.23C, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             6261                  de  14/08/2018
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 7624, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, à
Professora FERNANDA VISIOLI,  matrícula SIAPE n° 3615654, lotada e em exercício no Departamento de
Odontologia Conservadora, da classe C  de Professor Adjunto, nível 03, para a classe C  de Professor Adjunto,
nível 04, referente ao interstício de 05/06/2016 a 04/06/2018, com vigência financeira a partir de 20/06/2018,
de acordo com o que dispõe a Lei 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com suas alterações e a Decisão nº
331/2017 do CONSUN. Processo nº 23078.515072/2018-96.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora.
